民建聯立法會選舉宣傳片：「二手飯」

希望拍片班人中哂支那肺炎

呢個現象已經好多年㗎喇,當時都未有咩議會"抗爭"

支那武漢肺炎騎劫6點後香港，市民冇啖好食